［Metal］原創短歌發佈

如題結他手 玩咗咁多年都係自己一個玩
上嚟自Po搲水吹 有興趣就留言交流下